做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

發夠脾氣未

樓主你又點解仲唔訓呢

未，想一世都有得發你脾氣

食屎啦唔理人感受

屎忽痕好耐冇開po
想睇下仲有冇人未瞓啫
你呢？

因為我著緊你先發你脾氣咋

我易恰都唔洗咁對我架

這晚又是個失眠夜

關你撚事呀 屌你老母

我愛你先咁對你咋

算 攬攬

濛狗好耐冇見

點解呢？

攬返實你，唔俾你走

終於出到黎，好開心呀

冇事呀 辛苦啦今日

我又要攬攬

今日全日都係屋企

我以後都唔可以出去發夢lu...

攬攬，以後都唔知有冇咁既機會啦

好似好多嘢諗咁 但又唔知應該要諗咩
係咪有啲難明

Ok 玩多陣先

好好休息

我要屌屌

等4點睇波

生於亂世 有種責任
我希望2020嘅香港人可以得到佢哋想要嘅嘢

我明呀
深呼吸下先啦，冷靜落黎
其實無乜要諗

玩乜？

你知咩事？

等緊人搵我

咁激進既你

有咩睇？

實有

睇樓主阿媽對波

唔G 都係個味嘢掛

想自由

唔洗等，要搵一早搵左
早d抖啦

你又岩

果時連登應該收左皮

我愛大家

有d唔同

你未收皮就ok

玩電話☎️ 其他係度睇下post

唔好咁傻留低等人啦

打聲招呼啦

依家人冇事就好

我就黎收皮
要坐返十碌八碌先出返黎

有咩post好睇？

就黎癲
想死

Ex黎？

處唔處真係咁重要咩？

一
不知應該說什麼

可惜，我唔好

=.×

要搵信得過嘅人呻下啊

識左幾耐先一齊？一齊左幾耐？
根本冇野係解決唔到，只係大家都唔肯讓步同改變啫

冇人會明

後悔有咩用呀，過左去就由佢啦
反正你都唔鍾意佢啦

負評先

有冇諗過點解會一齊？有冇真係去了解對方呢？
2年唔算短啦，想繼續既就坐低傾掂佢啦

Ok

大波小２同吳xxbf good?無佢地contact

做咗咁多年兵 終於完

細波瘋狂食仔中
吳xx冇contact

同人嘈交

擔心sars係真驚到瞓唔著

做將軍？

紙仔？

我都想